# 公司项目



## 南京

```
项目名称: 天津防汛调度系统
简   介: 主要是对那边的一些PLC设备数据进行管理和实时监控, 并对数据报警定位、大屏展示等一系列功能
开发时间: 2021年11月-2022年8月
维护时间: 2023年1月-2023年往后(只要在职)
我的工作: 1. 开发阶段-我负责前端和UI的工作、跟后端沟通好功能怎么去实现、后端实现接口后和他对接好数据、开发完后和后端一同进行测试
		 2. 维护阶段-我负责前端和后端的部署工作、BUG修改、新功能的添加(此时公司就我一个开发)
使用技术栈: 
	前端:
		vue2版若依框架:基于这个框架搭建的整个项目
		vue3-ts-tailwindcss:维护阶段由于不想对之前的代码进行改动,因为太乱,于是新起了个空脚手架,编写要改动的页面,最后把dist部署到Nginx,再在原项目直接加载新地址就行
		dataV:用来些那个大屏页面的
		api_mapv3.js:因为甲方的是百度地图的瓦片,不能用其它平台离线加载插件,会导致位置不对,就智能用百度离线,但是百度离线就是找不到插件包,所以在网上找了很多资料,又改了很多包内部代码,完成了完全离线加载
		videojs: 他们监控平台有m3u8流的监控数据,我就用这个对接渲染到页面的
		WebSocket: 后端有时候会发送水量过高的警告,我需要接收,并且弹出通知
		node: 维护阶段我又重新用nodejs搭了个服务,用来处理一些有问题的接口
	
	后端: springboot,若依框架,SQL Server

源码: 只能当面给看 
项目浏览:
	https://gitee.com/zzxuego/devlopment-process/blob/master/TianJinVueAdmin/modules/tianJinVueAdmin.md
```

```

项目名称: 西安污水处理App
简   介: 甲方有个用来实时监控污水排放设备数据的Wincc,他们希望在手机上也能够监控,于是以设备背景图为画面背景,再用wincc订阅实时发送数据到mqtt服务,再让mqtt发送数据到服务器数据库和app,app再将数据精准定位到canvas的某个
开发时间: 2022年9月-2022年12月
维护时间: 2023年1月-2023年往后(只要在职)
我的工作: 1. 开发阶段-我负责前端和UI的工作、跟后端沟通好功能怎么去实现、后端实现接口后和他对接好数据、开发完后和后端一同进行测试
		 2. 维护阶段-我负责App更新和后端的部署工作、BUG修改、新功能的添加(此时公司就我一个开发)
使用技术栈: 
	前端:
		vue2版Uniapp+ts:基于这个框架搭建的整个项目,用的是jsdoc+ts类型文件一起开发的,方便类型提示
		MQTT:物联网,用来发布订阅实时改变的数据
	
	后端: springboot 若依框架,SQL Server
	
源码: 只能当面给看
项目浏览:
	https://gitee.com/zzxuego/devlopment-process/blob/master/TianJinVueAdmin/modules/xiAnApp.md
```



# 个人框架

```
框架名称: VGo后台
简   介: 平常经常会想着去写一些个人案例,然后就想着搭建一个简单的框架,就不用每次那么麻烦都要去从头开始写,框架把改封装的都封装好,该有的思路都慢慢优化,基本上都是按照平常哪些功能几乎会用到,要有的都给加上去

	后端: Gin+redis+mysql+gorm
	前端(Vue3版): vue3+vite+ts+tailwindcss+pinia+vueRouter+axios

版本
mysql 5.7.25
node 18.17.1
redis 6.2.10
go 1.21

源码(编写中): 后端接口就差最后一点,前端还未开始
```



# 个人案例





# 结尾

> 公司项目: 
>
> ​			后台: 1个     Android-app: 1个
>
> 个人作品:
>
> ​			粗糙框架: 1个    完整案例(前、后): 0个
